我成日番學都性騷擾啲女同學

搞到佢地心驚膽戰
睇到佢地個驚驚樣我就好興奮🥳

做得好

騷擾下我

我報咗警

真係好興奮

我成日做架啦

柚毛扯lin期

報呀！報呀！以後無咗我騷擾你地
睇下你地慣唔慣！

起曬機啦

以前讀u有個大陸妹同學 但係鐘意吹到自己好有米
話自己係二三線城市做最有錢個班 但生活質素品味連香港一般中產水平都冇
明明屋企唔係有錢，但係成身名牌 後來發現有d係假貨
最誇張係淘寶訂一堆假貨 影張相擺上we7哂命
之後就扔哂 因為怕比人發現係假

仲要好崇外 話搵到個韓國有錢男朋友
原來係四十幾歲嘅大叔 勁老 甩哂頭髮
送張機票比佢就比人任屌
仲要之後返到黎同我講 佢冇黎m 驚係香港有咗唔知係邊落
佢又好識扮嘢 係男仔面前話自己係處女

佢地無咗我唔得

所以？

我勁老 甩曬頭髮

Jump jump jump

我直頭會性侵啲肥仔
揸佢對肥仔波
佢哋個驚驚樣都好正

Jumped?

你啲gaylo就算啦

上啦仲等咩

你清明無拜過我

佢地語言上忍到我 唔代表行動上忍我

點解要拜你

你有冇尊重我jumpjump呢個character

你real jump jump me may consider to see see you